你唱咗幾多美金？

暫時得14k想唱到30k,但每次過最多每次拎5k usd過咗要比手續費

250K左右

国安法嚴重漏洞

250k 美金?

3萬1美金

300k鎂左右

等位入英鎊走人

10萬美金，諗緊係咪應該轉英鎊

等位入英鎊 x2

3m

每次5k ? 邊間銀行咁好嘅 我得2k

有咩問題